啲藍屍就唔好搞啲靜雞雞投票先得㗎

重問支唔支持不合作

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

663.5k 參加過？
會唔會投票人數多過香港人口？

k 唔係萬大佬

係wo ...睇錯左 sor

不過我發現可以重複投...
去洗佢都得

推